你老味攞下錢都唔敢，收皮啦，垃圾冷氣軍師

你老味唔係叫你上前線打狗，係攞返自己D錢，唔好比D錢政府用黎招兵買馬，買毒氣毒我地既下一代，中學生。每人攞一萬usd係唔係會死，洗唔洗我地集資建個pool比幾十蚊利息你地，你地先肯攞。我當如果二百萬中既一半攞，一百億美金足以救港，重未計D怕死藍絲第一時間攞美金，怕遲左攞，攞唔倒，所以話，你班鳩講撚收皮

你地攞下美金好唔好

美金救港

問題係200萬入面可能得10%有1萬美金身家
事實就係好多香港人都冇乜cash

我地幫手攞多D，不過少極都可以攞一、兩千美金，「攞美金、保平安」